一手料 四方八面都有狗車衝紅燈去機場方向

一撚定係機場方向 入邊有綠衫防暴狗
全部都唔撚理交通規則
由唔同方向去緊機場方向
仲響晒燈同聲 姐係好似救護車急住救人咁
無圖 我眼見

睇到新聞話防暴增援 應該都係真